自稱02最強厹（3）

自稱02最強既厹

樓主：同樂街老千雞/曼聯萬歲講笑
UID#153706
護主狗：T.Lemar
全名：賀仙林
學校：仁濟醫院第二中學/嶺南大學毅進文憑
喜好：去同樂街叫老雞
住：天水圍
電話：54445741
以下係佢果位衰十一朋友

跟住樓主Po完秒速坳底

細心發現之下樓主IG原來好型好正 ，仲有位好靚女既女仔朋友

條女IG:trinifertrin

至於樓主同佢位衰十一朋友IG
賀仙林：pauh0_19 taat.tata
衰十一 :txxo.tat 已重開
此人乃02厹 小心條女比佢食咗

據探子回報
條女個ex請完條女去旅行，就即刻分咗手,唔夠半個月就同新仔仔一齊
條仔個名叫大咀

賀仙林

賀仙林知情衰十一不報

據聞賀仙林2月24日上完大陸唱仁K揼骨邪骨叫雞

Push

賀仙林肯回應未？開個分身AC就以為冇人知係你自己回自己？

件事原本唔會搞到咁大，要怪就怪你隻護主犬

一開始就扮哂道德撚
後尾自己爆埋自己係護主狗

lm

pish

推 留名

試

下

唔

好

[size=6][推/size=6]

推到賀仙林上水

上

推

起身繼續推

賀仔幾時出嚟

叫梗雞唔得閒理我地?

劉明

推上熱門 賀仙林

strong post leave name

賀仙林上水未？

T.Lemar 捨得出嚟未

唔好俾佢停

岩岩先睇到呢個po
同呢條友同級過 呢條友都算係咁
係中學玩左咁多年都無比人爆大獲(或者我唔知啦)
btw 仁濟二中呢間垃圾學校就算啦
上樑不正下樑歪 成間學校冇個好人 讀書又廢
我畢業個屆dse英文攞到3或以上唔夠十個

利申: 極少數係呢間學校畢業入左U嘅人

btw 極懷疑識樓豬本人
學生證no. 應該係s10 / s11開頭

LM

我應該知你邊個

未

push

聽講賀仙林又翻咗上大陸邪骨

作反左咩你? 係咪見推得唔夠快過黎幫手推下

推？

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

十連推

推撚到佢仆街

佢想我快推

唔好比佢停

Hi

Pishhhhhhhh

等你好耐啦

俾

斷

佢

再連過啦傻仔

停

屌你

推上去

爆

自稱03最強走數厹

樓主我幫你推

樓上咩事

幫你推

Okok

熱

門

報

到

Bam

老

漢

Post

世界上真係話都冇咁岩

我早幾日先同零二最強打波

瘦到仆街 又唔肯傳波

佢仲敢出街？

有冇見到賀仙林

屌 原來我係同衰十一個人打波

見唔到賀仙林

屌。大咀我都識😂😂

我係連燈終於有用啊😂

有冇料爆

？

推推

料

順便一推

一人一個幾靚但唔知點解唔太出名既ig靚女

hi

賀仙林 snapchat: ppau110

前兩日同自稱最強厹飲完酒

有冇提起呢件事

Piush

推慢咗

最強厹

個post mola mola

More

真

係

咁

撚

快

就

玩

柒

完

阿

狗

公

賀

仙

林

叫

同

樂

街

啲

雞

推爆

建議樓主下個post放埋賀仙林個名上標題

Ok

死

條

頭

皮

推翻上熱門未

On9仔賀仙林 T.Lemar

口

T.Lemar

熱門

蘋

果

吾推

賀仙林

祝你全家生生世世輪迴中國大陸農村出世 冇水冇電冇食物飲污水食樹皮食過期食品年年失收感染伊波拉沙士都唔撚死活受罪幾十年日日俾黑色藍色紅色原子筆插屎眼插完屎眼流血再感染破傷風生痔瘡屎忽腫脹著加加大碼褲都著唔落最後俾同屬巨型屎忽既欣宜睇中做床戰戲對手俾佢對巨乳壓到抖唔到氣你條J可以用佢身上每一個脂肪堆積大舊肉做乳交動作做完愛仲有欣宜幫你用口奶乾條丁啲精

推 推 推

On9得過你？

用力推

木木

賀仙林死全家

人手置頂

瞓前一堆

一個post引晒班00後出黎
Blook晒先

Show Blocked User - 沈默的羔羊

我

樓主去撚咗邊

樓主呢

又唔撚推

樓主唔係放棄啊話

仆街樓主

認真去咗邊

不過照推

樓主屌你老母

Ww

老漢推po

樓主

返嚟推啦

要追上M記On9仔

pish this fuck boy

仲推

一日一推

唔好再推啦屌

推下先

隻厹係咁捉住人地隻手

終於解bam

俾連囝bam 兩個星期

日日推

咩事俾人bam

推到佢仆街

仲以為樓主收左皮

過3爆4

cls

p

好耐冇推

牙你老母

去咗排隊屌你老母囉傻鳩

你條賤種含撚狗成日走入嚟柒下柒下做乜撚野

根本就驚到仆街，日日走入嚟mon post，見到少啲人推就喺度吠

賀生又幫手嚟推po

唔好停

遲啲得閒啲唔夠1001就狂開

加埋條傻鳩個名上標題

賀狗

十卜

一齊推

賀狗一見多人又深潛 淨係識揀冇人個時先出嚟吠兩句，廢到

T.Lemar?

好掛住佢

賀仔上水未

賀狗呢 唔係好威架咩

.

我想教訓下大咀

繼續

咩事